{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64897&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해바람의언덕펜션"
    },
    "text": "海と山が共にしたオーシャンビュー客室を保有したペンションです。 ペンションは雪屹山と鷹峰山で素敵な登山と磯釣り体験ができる位置にあります。 周辺にはタレンイ村、南海アメリカ村、亀尾洞海水浴場があります。 ペンションは金剛山の客室が改装され、メゾネットタイプに変わりました。 客室内には個人電気フライパンの持参や持ち込みはできません。 入室時間は4時で退室時間は10時です。 すべての客室は禁煙です。 朝食サービスは事前予約が必須で、洋食は無料でパン、牛乳、コーヒー、ニンニク緑茶ジャムを提供しています。 韓国料理の朝食は事前予約必須で、太刀魚煮付け、太刀魚焼き、カタクチイワシ包みご飯、アワビ粥、アワビ蒸し、韓牛コムタン、韓牛鍋、サムギョプサルの刺身を提供します。 バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルし、バーベキューセットを注文するとご飯、味噌チゲ、おかず、豚肉などを提供します。 レンタル及び申し込み時間は制限がなく、客室前のデッキで個人バーベキュー道具をご利用いただけます。 当日の予約及びご利用、最大人数の超過、客室内の肉類·天ぷら類·魚類の調理、ペットの出入り及び保護者がいない未成年者の宿泊は不可です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような客室を保有していますか？",
            "answer": "海と山が共にしたオーシャンビュー客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはタレンイ村、南海アメリカ村、亀尾洞海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時で退室時間は10時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で使用できるものはありますか？",
            "answer": "個人電気フライパンの持参や持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "洋食は無料でパン、牛乳、コーヒー、ニンニク緑茶ジャムを提供しています。韓国料理の朝食は事前予約必須で、太刀魚煮付け、太刀魚焼き、カタクチイワシ包みご飯、アワビ粥、アワビ蒸し、韓牛コムタン、韓牛鍋、サムギョプサルの刺身を提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何を提供していますか？",
            "answer": "炭とグリルをレンタルし、バーベキューセットを注文するとご飯、味噌チゲ、おかず、豚肉などを提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間は制限がありますか？",
            "answer": "レンタル及び申し込み時間は制限がなく、客室前のデッキで個人バーベキュー道具をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューには制限がありますか？",
            "answer": "当日の予約及びご利用、最大人数の超過、客室内の肉類·天ぷら類·魚類の調理、ペットの出入り及び保護者がいない未成年者の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 525
    }
}